「文宣」9月8出黎祈禱，話比全世界知我地味贏

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push

到時見